朋友係宿舍成日唔著衫，可以點樣話佢

就地正法

我都係咁話

星期六 830AM立法會見
反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

我都覺得要除埋

當呢到係咩地方

你着咁少不如連底褲都唔好着啦！

令人專心唔到囉><

同佢講裸睡有益身心

dllm死gay佬
Show Blocked User - 做愛德華

大隻毒撚

咁我要同佢訓，驚佢冷親

最正呢type，木木毒毒咁，傻下傻下好可愛，但一上床就好撚刺激好撚正

你係咪基？
你係咪有病？

但佢成個ig都賣肉 似心機男多d

巴打識食
同我一樣taste
最好黑黑實實

其實我覺，唔緊要照打J

呢類通常係直

同埋排隊比佢屌既零仔應該排到下年 都係搵翻d平凡人好

啱
中意親嘅人都係